[Donki打手] 朱古力卷蛋

好似去左日本食咁
好滑啲cream 係朱古力味唔多夠
不過$30幾幾抵食

瑞士捲就瑞士捲啦

拉

Ok拉

一齊拉

瑞士卷呀仆街

卷蛋

Unlike你ig page

老人家幾十年前不嬲叫開卷蛋

點解

卷蛋有咩問題

啲人冇讀書鍾意衝出黎7

咁你咪死去d老人家fourm

乜撚野叫卷蛋，瑞士卷就瑞士卷啦

蛋卷瑞士卷就聽過 咩老人家幾十年前叫卷蛋真係冇聽過
咁就話冇讀書 你讀書要學卷蛋定蛋卷？

笑撚死, 條撚樣亂拋書包
lihkg唔撚啱條撚屌, 老人家嘛, 躝屍趷路啦

原來唔識字都可以咁惡 讀多啲書先上網

自己google下 連登都有post講過2樣都有人叫
你咩都未聽過咁係代表你無知 仲咁大聲講出黎比人笑

係 台灣大陸都有人叫卷蛋 香港最近都係興起叫卷蛋 依個撚唔知咩
但樓主個讀書人話幾十年前叫卷蛋 仲話人冇讀書 你洗唔洗幫佢兜埋？
利申成日食台灣卷蛋

的確係卷蛋

依家我係話唔知叫卷蛋咩？
我講緊樓主話幾十年前老人家叫開卷蛋同人地話唔係叫卷蛋就話人冇讀書呀傻西 你就真係冇讀書喇 閱讀理解能力咁差

香港啲舊式餅店好多都叫卷/捲蛋 我屋企老一輩都係叫開卷蛋
你爭住衝出黎做咩姐 明明幾十年前2種叫法都大有人在 你自己冇聽過就冇咩唔通

見識少既人先會冇聽過都講野大大聲

咁就當係我孤陋寡聞 因為真係聽老一輩叫瑞士卷多
近幾年先多人開始叫卷蛋
但點解d人唔知叫卷蛋係冇讀書？

Ok拉！

係呀 你見識最撚多讀最多書 台灣狗

左邊 吉之島都有

幾錢 右邊冇咁好食仲要貴啲

$35 btw我覺得右邊好食啲

右邊啲cream多同滑啲

咁你柒左就收皮啦 仲死撐做咩姐 話緊你冇常識呀柒頭

冇聽過依個講法叫冇常識？
唔怪得幫唔到樓主兜少少嘢話人冇讀書

兜到話人冇讀書未呀 兜唔到就扮睇唔到
柒左就收皮啦 仲死撐做咩姐

一開波已經叫你兜埋架啦 自己兜唔到扮睇唔到就話人死撐

你自己都認左孤陋寡聞 定你有精神病

喂兜到未呀
唔知十幾年前有老人家都會講卷蛋（未fc）叫冇讀書冇常識
孤陋寡聞可以=冇常識原來

有冇讀書架你
孤陋寡聞原來同冇常識係一樣意思

大家請無視冇讀書既白卡仔
知道自己7左好似癲狗咁

就係中意夠多cream

比d有內涵嘅回覆得唔得, 好悶
無內涵已又亂拋書包嘅, 躝屍趷路啦

但要$40幾

特價好似唔係$4x 最平見過$2x

$2x屌你 我應該會掃幾盒

我每次特價都買幾盒 真心正

我一星期去幾次都唔見特價

呢排我都唔覺有

Cheap 野就叫瑞士卷
不過樓主個啲都係cheap野 所以你又無錯
貴野叫返卷蛋

Cheap野叫瑞士卷 樓主個啲都係cheap野所以你無錯
正如格仔餅同窩夫 雖然同宗但兩樣野

惡撚到
你自尊心好重個啲小朋友黎？